平台創業

小弟最近發展緊平台生意，有意合伙伴。

如果你都想睇多個機會嘅話，可以加我tg。
tg：hesheheshe

咩係平台生意？一樓平台？

咩黎

二樓平台

係咪又係你有idea 搵水魚負責寫app呀?

講解下咩平台創咩業先

上網賣野定點？